怕唔怕自己都會變成上一代既人

坦白講 咁耐以嚟最睇唔過眼就係FACEBOOK啲同路人講野不負責任
有人著草，「等我地光復到就可以返嚟喇」
有人暴動罪，「光復到之後就一定要清算呢班官」
政權做錯微不足道既野，「ＸＸＸ無野識！最識恰小朋友」
今日見到林鄭鳩引用，錯撚曬，基本上我既所有社交平台就瘋狂玩呢樣野，同埋趁呢個機會鬧佢一餐。
我既感覺完全係話比我聽係咪已經嬴左，點解啲精又成地都係既？
我會標籤上一代，因為的確佢地好多人都係口頭抗爭，無關痛癢既事都可以high到食左春藥咁，
老老實實，唔係要鬥黃，睇唔過眼還睇唔過眼，但都理解大家成長既環境唔同，所以始終有一大班人係咁，不過佢地係同路人
但我見到２０出頭既我地開始變成咁，我真係有啲氣餧，
預左有人入嚟話我分化，同唔應該苦行抗爭，但我一諗起而家明明可以預視到未來係好危險，
攬炒曬反抗者，政權絲毫無損，我真係好難又話個政權好驚，又話唔知邊個乜乜物物點點點之後嘻嘻哈哈
你問我點做，我都唔知，但起碼大家喺呢個所謂最黑暗既時間，係咪應該身心都先保持警醒......

認同

問心 大家想唔想香港獨立建國

但我必須承認開呢個post都係有唔少既負面情緒
由三月觀察到今日，見到太多飛機文，炒車，一言堂既言論，真係谷住谷住

望住個個都推35+
其實無乜不滿，同意有人話制度內外抗爭
只係當兩次內會都咁撚樣，之後仲有人話一定要35+光復議會，
不禁喺道諗大家時空係咪唔同，明明已經顯示到極權，而家個制度係得佢一個玩，點解仲會有人話要光復制度
有班手足都正路啲，係要點35+之後等佢DQ，打國際線
但我由區選開始就問自己，我地仲可以見步行步到幾多次？
如果唔能夠35+呢？如果國際既回應只係在於說話呢？
而家就好似波台啲賭撚講到自己啲貼士一定中咁。
身心都先保持警醒，其實係咪唔應該等９月出現左我擔心既野先開始呢

當細我地一代既人開始有獨立思考能力
我地就會自動變成上一代人 好唏噓

我意思係我地上一代人嗰種思維同行動模式。

無人搞革命
唔敢既人咪做制度抗爭
你唔好幻想中產會同你掟磚放火魔啦，佢肯你都話佢阻街啦
各有各做

氣餒

我有我投票，你有你送頭

果然係兄弟爬山，各有各做

政府控制哂所有野
政府又監控緊所有人
最弊政府無認授性
即是香港已被騎劫

咁係你口頭抗爭啫

想同樓主講多聲
反共而支持外國勢力更死路一條
外國勢力係香港都未必比中共勢力差